女神突然約我開房

唱k
有無咩方法有下文

毒撚多幻想
訓撚醒未呀

唔想醒呀